林鄭今舖真係好歹毒，想引我哋分化！【一圖睇曬】

林鄭今次好歹毒！表面上放軟想市民收貨，但其實
一！個！訴！求！都！冇！回！應！
仲試圖分化，拉一派打一派，想令運動失去民眾支持！
我以下整理咗記者會嘅資訊，懇請大家正皮、Share出去

我哋一定唔會中計，但要向溫和派解釋返訴求未達到，大家一齊打好呢場輿論戰！
沉住氣，戰佢老母！

我冇野講

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

我冇嘢講

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

張圖林鄭個底要淡d，太花喇

無野好講

啲字好難睇

D字顏色太差

推

腦魔bb

多謝你既用心
但D字真係好難睇

睇下呢個會唔會好啲

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

睇下呢張會唔會好啲

好花,求整張清少少文宣圖

你知我知單眼佬都知

連蔣元秋都認證佢無回應過訴求

呢張會唔會好啲，如果呢張ok我開新post

依家仲想分化收貨/ 唔收貨同傾/ 唔傾

好陰毒

好波! 比個LIKE你 岩岩就有個膠PO 叫人袋住先
即刻屌柒+負皮佢

push

Push

我地自己都有問題
有人訴求係林鄭下台
有人訴求係林鄭班子下台
但有人加入一個遙不可及嘅普選訴求就同時剔除其他人個當下下台訴求

呢啲係三毛分化成功定有自己人想混水摸魚幫林鄭？

我都係覺得麻麻,特別係用腦魔圖
目標係俾非兩登的人睇

今朝果啲乜撚轉焦點既同我去含撚
連元秋都唔收貨你班on9幫林奠含

好，我執執

希望其他巴打都一齊上

文宣加油

支持!
但右邊係真相明明最重要, 但D色搞到好難睇好唔清楚

個圖啲字好黐底

包邊字好難睇
字太細

網都唔識上
點同林奠你傾呀？

真係唔可以睇少林鄭呢個小人 佢今日啲語氣懶係好開明咁 但實際上只係將之前嘅嘢改咗啲字眼 重新包裝得靚啲 仲喺度暗地裏搞分化

我無野講

林鄭就壽終正寢

跟本分唔到 。。。。。諗多左呀佢

唔好話咩濫捕學生 我地個運動係全香港人一齊參與 要講就講濫捕市民 唔好俾佢定性做學生運動

大家要加油

另一個歹毒效果係誤導外媒
德國新聞tagesschau已經炒左車
好多comment讚香港人成功爭取
開始有手足幫手消毒

請識得外語嘅手足檢查你能夠閱讀到嘅媒體有冇誤會「壽終正寢」嘅意思

p牌都整得咁好 抵讚

我覺得右邊再光返少少會好啲
宜家睇得有啲辛苦

唔駛加67，有第5點乜都夠

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推一下

文宣組出動

食屎la

雨傘果時都有個所謂對話啦，最後咪又係錄音機咁播返果d野之後咩都冇做
依個只係做show比人睇扮到自己成日同人交流咁，因為好多人唔會理實際對話內容同結果，總之見到有對話就得/讓步

紅字外框全用白色就得

要整長輩圖，引用李國能的說話。

1）撤回修例
2）成立獨立調查委員會

黃絲藍絲乜絲都要share。終審法院首任首席法官，說話份量極重，影響力比任何政治人物都大！

暗地裡繼續照捉人

我無嘢講

射頭個part唔知點解要越越爽

之前弄巧反拙，呢個就最簡潔，睇下會唔會反而更好

正，最緊要有圖

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

幅圖好難睇

頂

個人感覺
黑邊紅字仲係有D難睇 特別下面細字又多筆劃個D中文字, 不過可能我唔識野
利申細個美勞拎E
點都好多謝巴打咁有心

即刻down落嚟些牙

我冇嘢講

AirDrop
Print出黎派街坊呀！！！

有冇文宣組會派？
呢張可以以正視聽！！

林奠死全家

快 填 deadline

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

可惡

睇新聞，仲要專登淨係講學生
又想分化同誤導
想d人以為得學生參與
五大訴求係全港市民都有份

係

我地中堅依班唔會 出面都會

7大未實現一定企出黎同佢死過

P

我地唔會俾你分化架！

搵人幫樓主手執一執
希望對大家有用

搵人幫咗樓主手執一執
希望對大家有用

自發搵人幫咗樓主手執一執
希望對大家有用